---
title: FGD dan Lokakarya Fundraising Radio Komunitas 
date: 2012-12-02
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Desember_2_2012_PRC_Lokakarya_Fundraising_Rakom_JRK_Lombok_Timur_OK.jpg](/uploads/200px-Desember_2_2012_PRC_Lokakarya_Fundraising_Rakom_JRK_Lombok_Timur_OK.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : FGD dan Lokakarya Fundraising Radio Komunitas 

**Lokasi** : Studio Rakom Ninanta FM 

**Alamat** : Lombok Timur 

**Jam** : 10.00 – 13.00 WITA 

**Hadir** :
* Utusan 7 Rakom Anggota JRK Lombok Timur masing-masing mengirim 4 orang pengelola Rakom
* [Hamid Abidin](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hamid_Abidin) [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)

**Ringkasan**  
* Lokakarya ini selain untuk memberikan pemahaman radio komunitas mengenai strategi fundraising, juga untuk menggali data mengenai praktekan dan pengalaman pengelola radio komunitas di NTB dalam menggalang dana.
